二月廿九嗰余家聰真係弱智

有冇發現yeesa 每次穿越時空都係有著衫

只要佢唔著衫，我攬住佢，咪可以一齊穿越時空
屌你老尾，諗左成年都諗唔到呢條橋，個博士買番黎架

著衫都可以攬住佢